{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009293",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 IMT"
    },
    "text": "宿泊施設は計45室の客室を保有しており、近くには新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅があります。宿では韓国語での案内サポートが可能です。それぞれの客室にはACEベッド、スタイラー、2人用浴槽、空気清浄機、ヘアアイロン、ウォッシュレット、電子レンジ、そしてネットフリックスをご利用いただけます。この宿に対する訪問者のレビューを集めてみた結果、きれいで清潔でコスパが良いという評価が多かったです。職員の親切なサービスと良い施設に対する意見が多かったが、ネットフリックス視聴中に途切れる問題といくつかの清掃がされていないところに対する言及もありました。しかし、全般的に満足のいく宿泊経験をするという意見が多かったです。宿は中心街に位置していてアクセスが良いですが、いくつかの部屋はバスルームと寝室が湿って蚊が多くて不便な経験があり、スタッフサービスが不親切で清潔状態にも不満がありました。その他には客室内には高級エースベッドと寝具類、2人用浴槽、ヘアアイロン、電子レンジ、空気清浄機、ウォッシュレットがすべて備えられており、VIP最新型マッサージチェアもそれぞれの客室に交換されました。宿にはNETFLIX視聴が可能な最新型現代エレベーター2台とSAMSUNGTV(65、60、55)も2021年5月に交換されました。また、24時間トースト-バーでは無料でトースト、コーヒー、各種飲み物、ポップコーンなどを提供しています。この宿は3年連続で公衆衛生評価で最優秀等級の緑色等級を受けています。そして大人向けの高品格おもちゃ箱も無人自動販売機を通じて販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはACEベッド、スタイラー、2人用浴槽、空気清浄機、ヘアアイロン、ウォッシュレット、電子レンジ、ネットフリックスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどのような評価でしたか？",
            "answer": "宿に対する訪問者のレビューでは、きれいで清潔でコスパが良いという評価が多かったです。"
        },
        {
            "question": "この宿の職員のサービスはどうですか？",
            "answer": "職員の親切なサービスに対する意見が多かったです。"
        },
        {
            "question": "レビューによると、どんな問題が報告されていましたか？",
            "answer": "ネットフリックス視聴中に途切れる問題や清掃がされていない箇所に対する言及もありました。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は中心街に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような不便な経験があったのでしょうか？",
            "answer": "一部の客室ではバスルームと寝室が湿って蚊が多く、不便な経験があったようです。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿には高級エースベッドと寝具類、2人用浴槽、ヘアアイロン、電子レンジ、空気清浄機、ウォッシュレットがすべて備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "宿にはNETFLIX視聴が可能な最新型現代エレベーター2台とSAMSUNGTV(65、60、55)があります。また、24時間トースト-バーでは無料でトースト、コーヒー、各種飲み物、ポップコーンなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は公衆衛生評価で何等級を受けていますか？",
            "answer": "この宿は3年連続で公衆衛生評価で最優秀等級の緑色等級を受けています。"
        },
        {
            "question": "大人向けのおもちゃ箱はどのように販売されていますか？",
            "answer": "大人向けの高品格おもちゃ箱は無人自動販売機を通じて販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 601
    }
}